La formule pour trouver le nombre "milieu" $M$ entre deux nombres $a$ et $b$ est la moyenne des deux nombres :
\[M=\frac{a+b}{2}\]
Effectuons les calculs~:
\begin{align*}
  M & = \frac{\frac{-2}{11} + \frac{3}{7}}{2}          \\
    & = \frac{\phantom{M}\frac{-2 \times 7 + 3 \times 11}{77}\phantom{M}}{2} \\
    & = \frac{\phantom{M}\frac{-14 + 33}{77}\phantom{M}}{2}                  \\
    & = \frac{\phantom{M}\frac{19}{77}\phantom{M}}{2}                        \\
    & = \frac{19}{77} \times \frac{1}{2}               \\
    & = \frac{19}{154}
\end{align*}

Le nombre se trouvant au-dessus du point d'interrogation sur la droite graduée est donc : $\frac{19}{154}$.